有冇人去奧地利exchange

有冇人sem b 會去奧地利exchange